睇直播睇到好嬲嘅keep calm 即刻整文宣 貼到全街都係

喺屋企嬲幫唔到呢件事
要全香港一齊嬲